港鐵接連故障 港鐵主席籲市民諒解：機械會壞 大家對港鐵要公平

近日港鐵接二連三信號故障，港鐵主席馬時亨說，機械是會壞的，大家對港鐵要公平，亦不能保證日後沒有延誤。

港鐵主席馬時亨出席活動後介紹港鐵在10月1、2兩日推優惠，慶祝香港回歸20周年。兩日間市民使用成人八達通乘搭港鐵可享小童優惠，即是大約半價，小童、傷殘人士及長者則可以1元乘港鐵。

現場記者問馬時亨港鐵接連故障，推出這等優惠是否「小恩小惠」，他回應時重申港鐵每年花80億元維修，預料維修費仍會增加，而港鐵在世界來說，服務水平非常高，希望市民原諒及諒解，又道「機械是會壞的」，大家對港鐵要公平，不能保證日後沒有延誤。

他又說自己明白市民遇上延誤會不開心，港鐵亦不想見到發生延誤，若有延誤，同事亦會盡快修補。

屌你老母，成撚日買撚堆啲大陸車唔壞就奇啦

咁你地有冇對市民公平呀屌你老母

你加價果陣有冇對我地公平呀屌你老豆老母姨媽姑姐!

航空公司可唔可以咁講

如果呢條片入面個黃衫仔係馬屎坑嘅話一定爽一萬倍

馬時亨有命入元朗肯撚定無命番出黎

其實我真係諗唔到呢個世界有咩國家既鐵路系統比香港好，連登仔既眼光真係

日本

BTW 有咩國家既鐵路系統比香港賺錢多?

機械係唔會100%冇問題 但唔會係要求我地諒解佢囉
多數壞都係用大陸製車既綠線 加價拎錢買垃圾車仲要求我地諒解佢？

加價果陣又唔見你講公平
可加可減機制啊仆街

屌你老母, 壞車及故障浪費左市民幾多時間, 高鐵就計到盡一盡, 不如港鐵又計下量化下廣大市民及香港因此失去幾多生產力, 機遇, 咁樣又係咪一句體諒可以解決

呢幾年買左幾多支那件，質素都唔知達唔達標，蓄蓄埋埋d potential risks咪逐漸出現囉
垃圾港鐵

184% farebox recovery 地理加密度渾然天成, 港共運吉處加持保鐵玩地慘贏晒

[edit]

屌你賺咁多錢，社會俾咁多優先權，然後成日同你講機械會壞

仲有，地鐵站上蓋可以起樓

其實個啲地無經過公開投標，根本就係送畀港鐵

間中一次就話姐
加陣一個月幾次呀屌你老母

票價都會減又唔見你減 講埋啲廢話，鬼唔知會壞咩，但點解宜家成鳩日壞呀，仲要有時一壞壞大半日

中國制

你買德國車日本車就算壞都冇人會屌你

用埋啲中國製列車

係喎，搞鐵路可以用埋咁大塊地起私樓賺錢但又唔係回饋返票價上面

其實路政署都考慮下做營運基金，馬路上蓋起樓

可加可減又唔見你講公平

當年支持地鐵上市果班、就係罪該萬死、
上撚咗市就有借口為股東利益年年加價、
明明政府係大股東又可以拎上咗市做擋箭牌，
有故障要罰錢都無撚用、左手交右手咪又係自己袋返、啲優惠又係計到盡、無幾多人受惠到、就好似早乘車優惠唔係站站得、搭頭車果班唔撚夠早咩但又受惠唔到、呃鳩人揾笨柒嘅

領匯
香港人

買啲垃圾支那車仲貴過日本車，實係公平架

以前唔公平囉

屌你老母，優咩惠呀
隨時係上次壞車比人罰錢，要係票價度扣返，講成係優惠扼鳩人

人會冇錢
港鐵對乘客要公平

香港係一個城市囉 ，點類比呀

有咩國家既鐵路系統退步得比香港快

仲人要公平d好

全「中國」

港鐵被政府"保鐵政策"寵壞了...

真的壞了, 仲可以講呢D....

加價你就識加，屌你老母

佢個野壞左啊

機械嘅嘢你唔明架啦

智撚障 為左準時先搭狗鐵

但狗鐵日鳩日壞。 仲要市民公平啲？

痴線

宜家mtr價錢貴到爆 對市民公平咩

港人都被寵壞了

JR仲早過膠鐵營運啦，學人用機器壞做籍口，馬時亨食屎

屌你老母你做唔撚到高質學乜人加價？

屌你老母呢個世界有公平既咩

對員工公平咩？
成日請埋 d fucking design 改 mod
改完又拍拍攞友升職，爆獲就揾SIC既同事食
個 fucking design 就完全無事

公平 年年加價市民冇聲出 高層派花紅 年年搵幾百億...公平